係巴士53號執到隻電子錶

有冇巴打絲打跌咗

Sorry 囉

幫手推下

戴咗一陣，發覺唔係好好戴，個牌子係AMAZFIT

等陣落車交比車長 車牌號碼係 PW4063

不了，做人都係清清白白好